1.  Екранування дозволяє приховати деякі деталі реалізації об'єкта або функції від зовнішнього світу та надати контрольований доступ до їхніх даних та функціональності. 
2.  * За допомогою ключового слова function
    * За допомогою функціональних виразів
    * За допомогою стрілкових функцій
    * За допомогою функції як методу обєкту
3. Хостинг дозволяє оголошувати змінні та функції перед їхнім фактичним визначенням у коді. 
    * Змінним до оголошення їх при зверненні до них буде призначенно значення undefined 
    * Функції будуть виконуватися штатно, код неявно перемістить оголошення функції